【專訪】林超英：如果我係秦始皇管香港，我禁咗冷氣佢！

【專訪】林超英：如果我係秦始皇管香港，我禁咗冷氣佢！

//一見到記者，安坐在辦公室的林超英就問：「要唔要開冷氣呀？睇你好辛苦喎！」的確，記者「滴緊水」幾乎褲都濕埋，但心想林超英不是堅持不開冷氣，更與環境局局長黃錦星鬥低電費嗎？所以禮貌但少少無奈地回答：「坐低就會涼㗎喇。」他心知記者在想甚麼，便說：「唔係個個都頂得順嘅，我哋睇吓幾多度先再決定開唔開。」一看那個有點歷史的酒精溫度計， 29°C 有多，林超英立即跑去開冷氣。事實上，辦公室早已下了直簾開著風扇，西斜下根本一點陽光也照不進來，確實已比室外涼得多。

林超英立即解釋，自己關心環保，但並非「環保塔利班」，有需要都會開冷氣，只是大家要考慮的是「應用則用」。//

//等政府負責任搞環保，林超英形容「死得喇」，但個人層面又可以點緩減氣候變化？記者問他如果要選 3 個個人最有效且可實踐的減碳行為，林超英劈頭就說：「如果我係秦始皇管香港，我禁咗冷氣佢！」語氣似足「環保塔利班」，但他補充禁止之前有很多前提工夫要做，例如給予時間建築物規格要有促進自然通風的設計，亦要避免太多陽光入屋。//

林峰秦皇低能笑.gif

秦始皇 :全個中國都要開冷氣

如果我係秦始皇管香港，我禁咗冷氣佢
點解唔去搞工廠排廢氣?
支那個堆垃圾廠 你熄乜撚都無用啦

潜在獨裁暴政者

條友係咪唔知有劏房 屏風樓
劏房唔開冷氣日日焗死人啦
你改善到通風嗰陣都2047啦

如果我係毛主席管香港，我禁咗冷氣佢！

如果我係秦始皇管香港，我直程規定要全年開冷氣添啊！

前個排支那未復工d空氣勁好 個天又藍

中共：發現下屆特首人選

秦始皇做既都係貼地，只係激少少。

你係習近平咪得囉

標題黨啫
睇內容都唔係嗰回事

禁左私家車先啦

上一句就話唔係環保塔利班，應用則用
下面問點做就話要禁冷氣

瞬間打倒自己

咁都標題黨??
//記者問他如果要選 3 個個人最有效且可實踐的減碳行為，林超英劈頭就說：「如果我係秦始皇管香港，我禁咗冷氣佢！」//

利申 開冷氣 都係開25度

講到人哋好環保咁
人哋開大啲冷氣會跳

即刻開冷氣

咪係 林生係咪出街唔搭車

咁佢都有講應開則開
不過似係補鑊

講真香港搞環保方面除左建築以外，廢物徵費、膠袋稅同焚化爐都係0進展咁

習帝 / 宇宙第一毒婦咪係囉